## Chemicals ##

** Что это за программа? **  
Небольшая шпаргалка по химии

** Что она делает? **  
Отвечая "Да"/"Нет" на вопросы, можно определить вещество, которое исследуется в лабораторной работе

** Где это работает? **  
Мобильные устройства с поддержкой Java ME